點解有d post用chrome 睇唔到?

例子:

入到去得一片灰色
用ie先睇到

試吓用無痕會唔會睇唔到？

都唔得

麻煩睇唔到之後開 developer console
Cap 張圖 send 去 info@lihkg.com 等我哋跟進返

開 developer console 教學

已send